上門整機

屋企部枱機壞左唔想攞出去整

想問下有冇人搵過邊間上門維修好？

你應該去硬件台？